港共每一日都不停埋下超級大暴動革命嘅種子...

1. 淋奠賤婦濫用限聚令
2. 律政屍目無法紀介入放生介入濫告
3. 黑狗繼續做黑狗犯下反人類罪行
4. 教辱局妄想洗腦搞鳩小朋友
5. 搞鏗鏘集搞港台,染紅有線Now,搞新聞自由,拉蘋果日報
6. 国安法亂告分裂鬼国搞国安文革熱線
7. 黑狗飛行服墓隊搞12港人
8. 迫公務員講大話話自己愛国
9. 保安局太監李公公繼續當道
10. 民賤聯大口狗立法會保安喺立法會繼續目無法紀
11. 濫告濫捕民主派議員

仲有太多太多, 不能盡錄....

我想講，繼續啦....
因為你已經不停培植緊一個唔會再咁善良, 唔會再咁天真玩和你lunch, 玩人鏈嘅社會...
因為你已經培植緊一個會同你玩命嘅社會......

係咩 好驚WO
不如擔心下機場快線夠唔夠載班移民撚好過啦

其實有冇諗過，正正就係唔想要一國兩制，所以有咁爛玩咁爛，玩到佢有藉口出解放軍為止

係，你係應該要好驚

或者，你繼續唔好驚啦

我哋就係想你唔識驚

牢牢緊握槍桿子驚你班平民暴動

牢牢緊握槍桿子驚你班平民暴動

正確

12

成年幾死咁多人班善男信女都未醒就唔該死一死

每一日繼續無所不用其極 累積仇恨
已經進化到唔care其他人係點麻木/變回港豬/被分化 (當然仲有好多人係冇放棄過)
只會堅持同知道自己要做啲咩
再下一次 就唔會有多餘嘅善良

沒事兒沒事兒

最後會同六四一樣，政權不容動搖

民主會戰勝歸來(30年後待續)

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

香港人：我死都唔走，好撚鍾意香港

咩叫 "最後"？
"最後" 太陽會膨脹, 吞噬地球, 地球所有野都會灰飛煙滅

係 林鄭暗黃

驚西咩

港共：你地咪即管暴動囉

有幾多拉幾多

驚閪咩
班仆街都無人出過事

講左一年幾，連罷工都罷唔到啦 仲話暴動革命

香港人唔配做擁有民主

罷工有咩用？

笑話黎？

係咪要有暗殺行動先會識驚?

最終林鄭2個仔要承受晒林鄭種落所有惡果

係
繼續笑
就係想你好似法國畀人捉出去斬頭嗰一刻仲係只識得傻笑

大陸家陣係唔係咁
玩命係呀 不過係啲人痴曬線會無端端拎刀出黎拮死你
或者會因為啲芝麻綠豆野就殺人
最後都係得啲最低層受害

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

維尼唔會驚, 所有都係Condom

for every action, there is an equal and opposite reaction

傻仔發夠夢未？

樓主人在外國

你估支那會少得過呢D 荒謬事?
結果咪又係專政到今日改埋南北彊歷史
香港人就係低賤，阻佢返工同去旅行先會彈一下

路易十六嘅下場

但香港要建軍抵住北方殖民真係好難

你係咪講緊習傻仔發嘅中國夢?

其實呢....你呢d五毛狗, 係咪真係唔知道,
自己打嘅中文字其實係狗屁不通,
睇完都唔知你想講乜
隔住個mon都聽到你嘅大陸口音，暴露咗你係支那狗五毛大陸仔

解放軍is coming to town

講緊你地啊傻仔

識多啲唔同階層香港人
你就知冇機會大暴動

我講緊習近平條傻仔發中國夢啊

解放軍 = 200萬
真.香港人 = 350萬+

最傻仔果個咪你地咯，你話人地習近平係傻仔？佢想嘅話，隨時捉香港妹上大陸強姦輪姦玩到對方屎忽爆都仲得啊

有撚用？你地打飛機食黃店就叻？有事上黎咪上下fb講幾句粗口發洩下，你地嘅人數有咩意義

而家已經進入後香港時代

唔係你死就我亡

樓主點睇由14年開始嘅旺角鳩嗚團

唔好意思 想順便借個位
小弟今日去左中大睇展覽 有少少嘢想分享

2020年11月11日

唉吔我真係好撚驚呀
咩叫做 "隨時" 呀? ???
14億個太監點樣可以強姦人我真係好想知

我諗係唔驚先至咁做 睇穿你班人 限聚令都驚

死雞撐飯蓋冇用嘅，俾人拉咗果12個咪有女仔係度，你估條女宜家係深圳俾獄警屌定俾大陸d監犯屌啊？

350萬羔羊

乜原來你覺得我care嗰12個人啊？
唉吔你真係柒撚到上心口啊

200萬太監

太監一樣可以屌陳彥琳，可以屌完再殺咗佢

可唔可以解釋一下太監點樣冇賓周一樣可以屌?

我真係好想知

落去問下陳彥琳

落去問下陳彥琳俾國安屌嘅時候有冇後悔過信你班傻Hi，以為你地一齊衝結果你地走去食黃店

一息尚存，抗爭到抵，香港人唔好放棄呀

唔好激嬲中共

港豬有工返就得wfc

你嘅意思係
陳彥琳嘅死因係畀200萬個冇賓周嘅太監屌死嘅?????

死因係蠢

咦？你做乜改口供啊？
你頭先明明話死因係d太監屌完陳彥琳再殺咗陳彥琳個喎

其實樓主講緊一個將來會發生既事實
港共係不停將香港人信緊既野打爛
This is War, 戰爭都唔係全世界人參與
有平民 有士兵
你講既野係戰爭既一部份
樓主講既野係將來既一部份

班kol 網上 屌兩句 都驚國安法驚到要走佬
叫佢地番黎香港先喇

what is kol?

打飛機係宜家佢做緊嘅嘢
至於我講嘅係過去發生咗嘅事實，陳彥琳俾國安屌真係因為你地走去食黃店臨陣退縮導致
你地可以繼續幻想自己有幾厲害，將來嘅香港點暴動，不過宜家嘅事實就係你地係垃圾，失敗嘅垃圾，你地場運動收咗皮啦

買架坦克車先講啦街頭無可能再打到

樓主呢d中二病發作既人 打到成地精喇

講真 全民罷工真係最有效嘅方法
不過冇可能做到咁解

1. 淋奠賤婦濫用限聚令
2. 律政屍目無法紀介入放生介入濫告
3. 黑狗繼續做黑狗犯下反人類罪行
4. 教辱局妄想洗腦搞鳩小朋友
5. 搞鏗鏘集搞港台,染紅有線Now,搞新聞自由,拉蘋果日報
6. 国安法亂告分裂鬼国搞国安文革熱線
7. 黑狗飛行服墓隊搞12港人
8. 迫公務員講大話話自己愛国
9. 保安局太監李公公繼續當道
10. 民賤聯大口狗立法會保安喺立法會繼續目無法紀
11. 濫告濫捕民主派議員

政府：吹得我脹咩柒頭

不過樓主你唔好咁撚蠢啦
咩玩命嘅社會真係好撚中二病啊
你打嗰陣有冇羞恥嘅感覺㗎

香港呢個中國人社會
不嬲利益行頭
講真啲人又唔係家破人亡
香港人咁撚醒
點會做死士啊

窮嗰啲咪繼續喺香港做狗囉
有錢嘅移民啦
仲喺度玩咩

喂努力向上我屌你老母個臭閪呀
你做乜撚野扮睇唔到我個po啫?
你驚呀？
你唔敢正面回應我呀？

我問緊你
你做乜撚野改口供啊？
你頭先明明話陳彥琳死因係d太監屌完陳彥琳再殺咗陳彥琳個喎

你係咪畀我屌到驚, 所以要引用回覆獲取安全感呀？

"香港呢個中國人社會"
"不嬲利益行頭"
"點會做死士啊"

ummm....

你打嗰陣有冇羞恥嘅感覺㗎?

洗撚藉口 要出聽朝企係你門口都得

咩叫 "無可能" ???

可唔可以解釋吓 ???

通常呢啲極權式擠壓真係好難反抗到
只不過下個政府換個溫和啲就翻天覆地
前朝大把例子

咩叫 "洗撚" ?

可唔可以解釋吓 ?

咩叫 "真係好難" ?

可唔可以解釋吓 ?

意思係支那依一刻想做乜就做乜，根本就唔需要輿論/國際社會支持

咩叫 "根本就唔需要" ?

可唔可以解釋吓 ?

係外國適用
係香港只係適用係唔夠幾萬人身上
其餘幾百萬都冇生存權利

冇錯革命嘅種子的確唔少，但係都要有適合嘅土壤，土壤就係無以為繼嘅生活，同埋絕地一搏嘅決心，簡單嚟講，即係窮。香港人真係好有錢，係blessing，亦係curse，當危機嚟到，有能力走嘅，會有幾多係捱義氣留低，大家都心知肚明。要人捨棄去外國重建生活，而要付出自由甚至生命嘅代價，唔係個個人做得到，但係我會記得香港係有一班人已經付出咗咁樣嘅沉重代價。我係冇能力走嘅人，我都無資格去批評嗰啲要走嘅人，我只希望所有同路人喺黑暗依然抱有希望，仍然相信「真理必勝、正義長存」呢八個字，相信有破曉嘅一刻。樓上嗰啲種種嘅晦氣說話，如果係同路人寫嘅，我希望只係失望中嘅一時意氣。

Push

push

佢真係唔驚我地全民大暴動架喎

講真佢覺得香港人做唔到啲乜
好似光州咁
見黃絲就男殺女姦
佢都覺得香港人做唔到啲乜
公開喺條街做都好
搵黑驚趕人走
叫唔關事嘅快啲行
都係冇人理

佢覺得

如果佢地真係唔驚我地全民大暴動

咁

點解佢地咁驚我地全民大暴動?

咩叫做 "講真佢覺得" ?

可唔可以解釋吓 ?

光復香港，時代革命

無論發生咩事香港人都係返工

無論返咩工香港人都係香港人

除非大家拎槍駁火，真正軍事化
否則唔洗再諗街頭戰，只會loop番2019做過既野

快閃唱歌口號，有不反遊行呢d搞到就搞

搞唔到就唔洗再勉強硬碰硬，做多d國際線好過，長遠等睇中美角力，全球反共

以往歷代人民面對死路一條，就會冇底線去搏一舖
即係連食都冇得食

咩叫 "除非" ???

可唔可以解釋吓 ???

超級大革命要等到有槍先會爆發 等緊呢一日

上年果啲精彩畫面既精銳勇武都無得七七八八
和理非唔升級接手 有超級大暴動革命種子都唔洗有得打

罷工唔代表係final solution架喎
點解肯罷工就等於一定贏
唔返工邊有錢繼續抗爭 唔洗食飯交租生存咩

戇鳩 一黎就屈人係五毛
狗屁不通好似先係支那字，幾時有香港人會講狗屁不通呀，
再講事實係 最前線果班勇武已經唔係香港，和理非唔撚升級，咪繼續比人打到碌柒囉
好簡單你問下自己係咪盡晒100%努力投入革命，唔係就唔該你升級補位啦

不過又係既兒登真係唔係浪得虛名，一黎就屈鳩人五毛，你用下腦諗 有超級大暴動革命既機會，無人出黎勇武抗爭都係一樣要含撚，再講和理非唔撚升級，香港永遠唔撚洗光復，打飛機就有份

咩叫解釋？？？

可唔可以解釋下？？？

極權式擠壓到冇喘息空間
所以好難有機會反抗到

港豬唔會暴動
完

痴線，低估香港人嘅奴性

我想問，唔食黃店係咪無人死？無人被強姦？
唔係你就收撚埋啦

講到咁白會比人屌你P牌五毛放負撚

放心，港豬要返工要供樓，頂唔順嘅會移民，邊會搞禁多嘢？
仲未睇清楚香港人？

未就係根本唔需要囉，點解要係咁問弱智問題？

可唔可以解釋下？

係咁問埋啲on9問題，唔識中文自己查啦

移鳩晒民佢仲驚過你

只會話香港唔配有佢依家既地位

埋咗又點
連登每日吹武力上限，幫中共維穩

0/1

驚撚咩
香港人根本無能力、無勇氣自己當家作主
等滅族喇

樓豬中學畢業未

其實香港人同強國韮菜一鳩樣，唔好太高估香港人，要佢哋暴動除非無工返啦

下一次一定係終極決戰

香港人一日有工返一日都唔會暴動，完

所以要搵到辦法同材料自製高火力射擊武器

重點係連呢種覺悟都冇，撚有可能贏咩
個個都一堆理由做free rider

係

老蕭 細良

點解唔敢？你地夠膽郁我咩？連覆我都要set member先睇得

死因係蠢仲解答唔到你？你地黃屍蠢到呢
咪就係因為蠢，信咗你地果套，最後俾人捉去姦殺咯傻仔

等老蕭姐
劉細良返左黎了

連登仔都移民啦

連登仔一路屌人港豬一路移民

因為無得打白熱化既戰爭，所以武力鎮壓平民係無敵既手段
攬抄係香港唯一出路
呢招都係共產黨二戰常用既手段，又名焦土戰術

一日經濟未收皮都唔會有分別

你係咪唔識睇中文呀？

我問緊你
你做乜撚野改口供啊？
你頭先明明話陳彥琳死因係d太監屌完陳彥琳再殺咗陳彥琳個喎

有走過果班撚樣 就知咩料

原來有事係即閃

港共: 我相信国安法

手足
好嬲好嬲
死黑驚
手足唔係condom
香港人 反抗
香港獨立 唯一出路

會唔會太高估香港人？

傻仔繼續打飛機啦，係咪打飛機打到盲咗，睇唔明我講咩啊

又水人去送頭

無用架, 十級暴動, 都阻唔倒香港人返工既決心
67年係咁, 而家都係

係
在不公義環境成長既下一代
再唔會好似上年咁仁慈

下一代知道要抗爭就只有搞鳩你
一黎就火魔
只會更嚴重

佔中人鏈
魚蛋革命扔磚
反修修&警暴 全民汽油彈
每次打壓完港共都以為壓住左架

咪睇下之後香港人仲有冇咁善良囉

唔岩聽都要講
好多人寧願捐錢上Twitter 遊行都唔想罷工
因為其他野可以係空閒時間做
香港人好多都好現實
你冇可能逼到所有人做同一樣野
白俄同泰國咪仲少人參加抗爭罷工
咁唔通你又話俄豬泰豬多 抗爭冇用？
與其潑冷水話如果以前罷工就會贏
不如諗下而家高壓底下可以點抗爭好過啦

你地失敗咗啵，仲係度打飛機？

繼續係外國stand with hongkong
我曾經係香港人呀屌

試緊大家條底線

你條豬閪五毛廢物唔好支吾以對啦，我依家屌緊你啊仆街
畀我屌撚到你自己都唔知自己講乜呀?
究竟你係咪知道陳彥琳係畀國安姦殺嘅啫？答我啦我屌你個老母臭豬閪

淨係識得打飛機有撚用咩？你要屌我啊嘛，夠疆出黎屌，你講個地址出黎，睇下有冇人用國安法拉你

你唔夠膽俾地址，就唔好學人講革命暴動，你地班甲甴冇資格啊

(唉原來真係一條典型藍屍白癡仔...)

打乜撚野飛機啫? 我依家兜口兜面屌撚緊你呀
你唔撚夠我講呀？依然唔夠膽答我嘅問題呀？
果然真係冇撚用，果然真係一個太監...

屌你老母你條廢物黃絲又話暴動又話成，叫你俾個地址出黎我地上去睇下你點暴動法你又冇膽，所以咪話你打飛機咯
驚啊？驚俾人拉啊？

收嗲啦你

講事實又叫人收嗲嘅

人地咁做d後果咪又係得美國制裁 ，人地有阿爺撐住驚屁，有錢又有後盾就可以解決到好多問題，仲要依家拜登上埋臺，其他好似日落帝國最多咪食花生出聲譴責下，中國有錢賺就繼續奶

至於攬炒，d有錢人點都捱得耐過我地人地最多都係賺少左，但咁多年d積儲甚至被動收入完全夠大魚大肉過世，係香港住到死都生活無休，d錢走去其他地方投資又得 ，望下騰訊阿里巴巴美股果d升左幾多，攬炒最多咪整死絕大部份未上岸既人

我依家係網上問緊你野喎，點解會同我嘅地址同國安法有關嘅???
你個腦係咪裝屎㗎??
你條太監做乜唔答我個問題啫？我問你先個喎
你連講幾隻字都驚呀？

槍桿子有糧出就係既

但當港紙都....

廢物黃絲睇死你地唔敢暴動

暗黃大都督

香港人好嬲好嬲
抗爭又抗爭唔到
移民又冇膽移

我驚你d 種子多到去填平明日大嶼都未暴動到

我依家係1 on 1網上問緊你一個關於陳彥琳嘅問題喎
你做乜係咁搬其他野出嚟逃避問題啊？吓？

宜家答咗你啦，最後答埋你衣次，陳彥琳就係蠢所以信咗你班食黃店嘅on9仔，然後俾人姦殺，你呢？你敢唔敢正面回應我問題啊，死黃絲

12. 律政司放生自己人，賣冰都撤控

畀邊個姦殺啊??

國安

咁即係邊個？有冇人名？你知道呀？

你地衣班所謂嘅手足唔清楚咩？你地點做人手足架

你班廢材仲話暴動，上連登叫囂幾句就可以暴動啦？你地夠膽嘅咪留低自己個名同埋地址，睇下拉唔拉你地班廢材，睇怕你地到時喊都黎唔切